又黑雨 高鐵係唔係又遲兩年？

高鐵跟大橋變左有生之年系列了

問題黎啦, 如果每年都有一次黑雨, 將高鐵每年再遲兩年
到2020年個時, 高鐵目標通車期係幾時?

唔好再講超支幾多

仲有每年平均三次八號風球
到時萬億高鐵不是夢

假設每年一次黑雨 每次黑兩遲兩年
即係可以永續高鐵工程

又係時候立法會潑款派息

建造業又有工開